"Установка"
1)  Копируем репозиторий с bitbucket
2)  Переходим в папку cd page-mbg
3)  Устанавливаем   npm install
4)  Устанавливаем   bower install (На вопрос какой Angular установить выберите 3 )
5)  Запуск сервера  node server/server.js

"Страница доступна по адресу"
http://localhost:3070/#/menu/main-page/array
